[箍牙撚]open bite箍牙

有無人有open bite嘅問題？
雖然睇落個樣好正常 只係下巴短左小小
但open bite嘅問題搞到講野發音會唔準
之前做過consultation話要做矯顎手術
但好驚所以唔敢做
想問下有無得凈係靠箍牙去解決open bite?

你覺得我似牙醫?

咁啱嘅 我又係open bite+下巴短咗少少
又少少似周柏豪嗰種下巴

其實cool牙係解決唔到open bite

利申:cool完五年啦

你cool完宜家仲有open bite ?

有啊 不過成日緊咬住棚牙 所以就無咁嚴重 講嘢清晰

我講野都清晰 係發s音嘅字就會感覺唔夠firm

唔搞啦 open bite都唔算啲咩嚴重嘢

好撚辛苦 岩岩聽完briefing